距離我出pool既日子仲有十日

大家有咩想同我講

刷box啦on9仔

偽毒收皮

屌你牙

牙你老母

講人老母 你on撚鳩？

我早你五日
你有d咩同我講

小心幾日就入返去

結衣

仲有十日就身敗名裂?

一色end

牙你老

希望大家可以捉我同雪乃白頭到老

一色好女人嚟

有咩網會最快有漢化睇？

狗狗最好

唉你唔好再講啦...我想喊

Ching識啲嘢

我都想

俺は本物が欲しい

不了

差d唔記得訂 多謝樓主